冷靜呀屌

天琦講過 唔好將仇恨帶出嚟
憤怒係好合理，但唔好俾憤怒支配咗自己呀！
控制自己，唔好俾自己變成自己最憎最討厭既人 - 以暴易暴既黑警

優先係諗點樣化解今次既危機呀，唔係捉鬼呀
唔好搞到自己友提心吊膽咁呀
我求下你哋
唔好重蹈覆轍呀，唔好令雨革既歷史再次出現

我求下你哋要冷靜

機場同地鐵唔同。地鐵不合作可以玩，但機場係用黎文宣 希望外國勢力幫助 唔係令外國勢力憎恨我地！ 唔好再block外國人。 我地要靠外國傳媒幫手。 就快又要全球登廣告，唔好搞衰呢件事。

雨傘運動輸咗係咁捉鬼 失焦
辛辛苦苦過去咗嘅兩個月
傷嘅傷 被捕嘅被捕 失去嘅失去
唔好再講乜野鬼唔鬼啦
811 有鬼做示威者開始就知一直都有鬼
我地做好自己要做嘅野咪得囉
集中返五大訴求
818再次上街

失敗主義解散軍大台出沒注意

連登忽然出現大量打手

行動有鬼
=>鬼嘅特徵
=>掛住捉鬼
=>互相猜忌
=>限制行動
=>出現糾察
=>話人搞事
=>分化大眾
=>大台形成

大家要留意呢排有好多人包括現場人士，議員，KOL限制你地嘅行動，講出似是而非，要保護邊個邊個唔好咁做，呢啲行為完全推翻呢2個月be water，兄弟爬山，不分化不割蓆嘅行動。

小心解散軍。義士們，我相信你地！

條友仲開記招！ 非法禁固呀家陣, 搵人提佢收皮啦 危險呀

出邊好多捉鬼post啦
唔好浪費時間去捉鬼啦
我哋做好文宣同討論對策啦

冷靜呀

拜託你哋要冷靜

一個人喺憤怒個陣係最易做錯決定

推

小弟想講少少意見，我好清楚可能有人唔啱聽。
今日堵塞機場唔放人入機，小弟絕對覺得有用。但事實上都係阻到人，人地可以大條道理屌鳩我地。
係咁既情況希望咁多位巴打唔好情緒發泄在先，大條道理講我地爭取點點點，第一刻對方好多人唔鍾意聽。
不如大家選擇講聲“唔好意思”，“對唔住”，“阻到你麻煩晒”之類，再慢慢解釋原因。就算解釋完都不滿既就保持沉默，千祈唔好同佢地嘈。點都係我地阻人在先，虛心接受人地既不滿都係一種有禮既表現，記住我地係做俾國際睇，要保持香港人良善既一面，希望多d巴打明白呢點。

咁多位加油，一日救唔返咁多位義士，一日唔可以放棄。
辛苦晒你地。

冷靜啲先

每個人都要冷靜

唔好俾自己變成自己最討厭既人呀

冷靜！

一定要冷靜呀！！

push

請停止任何失敗主義及分化行為

善用不推post功能

不分化 不割蓆

我想啲手足冷靜啲先
我幾時有分化呀大佬...

現在
將來
都要保持冷靜

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

總之要冷靜